黑警新招！扮示威者入中大去大肆破壞

見隔離post有人話有自己人打爛哂lab d 儀器 我諗作為中大人一定唔會咁做 如果係真既就一定係鬼 anyway唔理依事件真定假都好 為咗防止咁既事發生 我地一定要訂定新既秩序 一但違反就要即刻走
記住 我地要比黑警做得更有紀律 先顯得黑警先係暴徒

push

邊個打爛/破壞中大d設施，神獸。

梗係啦
就算連登都多鬼到仆街
中大人已經撤走晒
仲有好多鬼叫梗人入去勇武...

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

正常人都五會去打爛大學d嘢

Cls
玩到中大人連自己屋企都返唔到,耍撤

兩個問題
唔係中大人可唔可以係中大抗爭？
小部份示威者做左大部份人唔認同既事係唔係鬼？

班黑警睇中我哋話唔割嘅心態亂嚟，
但真係手足又點會破壞基地同傷及無辜？

絕對可以 但係要遵守番中大人既規矩

視乎做左乜 小事就警告下 大事就要趕
btw 我唔是大台 只係比大家參考下

所以不割都要有限度 而我地需要制作一篇類似軍令既野 例如不傷害無辜等

由頭到尾冇講過唔係中大人唔可以係中大抗爭，但係人地屋企，要比出面的時候更加有紀律，有人去你屋企打爛曬d野，當遊樂場玩就梗係會唔gur啦

鬼呢招真係點玩都唔會厭

會打爛中大既野跟本係鬼

黃絲係咩人大家好清楚 勿分化

神你老母獸咩
神你條撚樣就得
又低收入又低學歴
但又唔見你出去做野
打柒埋你就岩

跟住啲人又會話你教條主義，set大台，
既然唔想要大台，就只有化整為零，小隊化，起碼衰咗唔會全滅。
留名畀人屌係冷氣軍師

冇紀律只會係烏合之眾

或者真係有班mk貪型又貪威囉.......

其實我偏向係老共搵啲後生古惑仔入去

點解抗爭頭兩日無呢啲事？ 垃圾警狂攻果日既夜晚一定係最多黃絲街外人既一日 都無呢啲所謂破壞

垃圾警犬敗走之後 就傳出呢啲消息 咩原因 心照

多謝你，又block一個毅進仔

點樣趕走? 個個都蒙面，轉頭再入番黎啦。

應該組成私鳥隊，一見人破壞即打橫枱出中大

呢到都好撚多鬼啦

屌你老母共產黨甴近平

香港人對鬼同分化免撚左疫啦

慳D啦

所以 軍令既內容只係好基本同廣泛保障自己人既野

popo黎架喎

條垃圾一早就block左

同意

所以要變好緊要 人地啲招一直變

如果咁講 即係以後盡量唔好有據點去守

香港警察扮蒙面示威者破壞車站被揭發，又又有警察掟磚，前日有70歲男子參與暴動期間被蒙面疑黑警掟磚掟死。

中大學生會，唔該發個緊急聲明，呢D破壞行為唔會係中大人做!
又攬上身，呢場運動會輸得好慘。

唔係唔守 只係大家其實要知鬼係一定有姐 捉到咪綁起佢囉 認真

一直都有大台
各大學學生會，同埋本民前，仲有熱狗？

呢幾個圍埋一齊有共識就ok

唔割 唔捉鬼
係要不傷害自己人前提下

CLS
諗唔到任何合理動機可以解釋打爛儀器
點會係手足做

收皮啦 屌你老母

要團結！

推

捉到呢D直接鶳

block7咗你個柒頭好耐

老實講我認為正常人都唔會周圍打嘢

同打爛自己屋企有咩分別

話明守護學校，點會係自己人拆丫
黑警用下個垃圾腦啦

屌你老味搞破壞果啲一係就鬼（不過唔捉）一係就細路仔貪玩（唔係講緊年紀係講緊心智，當然好多零零後真成熟受小弟一拜）

發夢入過去啲高等學府，對任何嘢都尊重，食嘢跌落地都執返去掉，比係普通街上更有公德心。可能我極端左啲，但一定唔會搞無意義嘅破壞。
不割，但可改善。

建議私人地方可以設立大台，由持份者擔任大台，例如學生會，公眾地方就繼續無大台

無腦MK點計？
自己友定鬼

除褲打patpat

好難

有規矩(rules)就要有執行者(enforcers)去令眾人聽呢d規矩
呢2樣嘢都係 decentralization(去中心化）& 無大台的大忌
憑咩要聽你d rules？
憑咩係你執行？
憑咩係用呢種方式懲罰我？

你點答？
當然目前唯有係制定一d moral rules等大家有共識去盡量遵守
但好難有約束力

除非有合理理由如必須做rb

嗰啲話呢個post分化嘅人明唔明我地有幾嬲
我唔係中大
但我間u都有同樣野發生！
我地係保衛家園
但有人入黎無意義咁打爛我地間學校呀！

暴徒破壞我地屋企，雖遠必誅

hello sir

好假
正常黃絲會唔會破壞lab啲野

唔關鬼唔鬼事
係同路人唔會搞自己人
前一日守衛完中大 你入去中大破壞？
不分割係大家同一個目標但手法大家未必認同
各有各做 而唔係搞自己人wo

Blocked

總之走左先，重整旗鼓，大學始終係學生主場，外來人係協助，唔好搶大台，因為根本無大台

無合理原因，九成係鬼

多謝阿sir帶風向

仲記得幾個月前手足圍狗屋
有個黑警Facebook叫人衝入去
啲手法真係始終如一

有d同學同老師真係當中大係屋企

製造另一隊黑警 有違運動原意
所以都係扮睇唔到啦

呢條友起隔離po話勇武做野一定岩
建議觀察名單

中大學生離開既真正原因

每個人都可以做執行者，好似之前裝修有廢佬偷野都即刻俾人綁住咁

無錯

收皮啦
早兩日又話set晒rb查晒袋？
班狗真係咁易拉大隊入去咩？

用下腦諗下啦

唔洗拉大隊 走一個入去打爛晒幾千萬既equipment再屈示威者 足夠挑撥學校同手足

其實一定有

不分化不指責

岩好難好似軍有紀律 對得耐容易有分歧

好文，推推推

推 死黑警

其實好多校友畢左業，對中大依舊會有咁既感覺。

同你諗法一樣
第一日一樣多外人又無事？
而且所謂反感事件，都係同一時間爆出

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

咩唔割既心態
中大班大帝一早割左你地嗨

問題係捉唔到

陳同學在 IVE 懷疑被自殺, 都一大班手足周圍打爛破壞學校設施求 CCTV 喎 , 咁佢地係咪鬼呢 ?

勿分化，班狗笑緊ar，今次不完美，可改善，矛頭對准五大訴求，屌夠啦

當中大人係同路人就要互相尊重
唔可以有人要人尊重自己而唔洗尊重人地視之為家嘅地方

係，講完

我一早講
無可能乜柒都唔割

popo 扮示威者做野 殺人放火
點樣唔割？

Push

拉

不割不分，除非係狗

作為一個旁觀者 我真心想講下我意見
個人覺得其實除左果日場攻防戰打得好有意義之外其他所有野都好差
無牌駕駛校巴 鳩搜身 斬樹 破壞建築物 有打人事件etc
先撇除有鬼搞事既可能性，呢d MK行為係極度不成熟同冇任何意義
我唔知確實有幾多成係真幾多成係假
我想講我睇到有d驚 有d心寒
把口講就話解散警隊 刻不容緩
入面無政府狀態已經搞成咁
咁革命成功成個香港真係變成入面咁你話恐唔恐怖？
好希望手足可以反思一下

咁至少要有個合理理由

破壞中大嘢唔理係邊個，打柒好應該

推呢個
同意

中大真係好有歸屬感

無人話唔係中大人就唔可以

但係唔該守返人地嘅規矩

雖然話不割，但唔係所有行為都接受

如果上面張圖講嘅嘢係真，咁佢哋就嘢係抗爭，而係堵亂

麻煩大家理智d，大家有少少失控

而且留意到有d 人係度撥火

答你第二個問題
我唔覺得正常既示威者會無端端去破壞校園設施，佢地入黎唔係幫手保衛校園架咩? 都唔make sense

其實都只係想大家守返規則

大家理性d

重點 我地要比黑警做得更有紀律 先顯得黑警先係暴徒 呢個係所有野嘅大原則 無論你係咩崗位 都要記住呢句

yes
我都覺得嗰班人係鬼

我覺得係，一有據點，就會好容易比人滲透

係 雖然手足個個都學嘢好快
但如果唔小心撞死左人咁點算
或者有鬼性侵女手足咁點算
無可否認咁耐以來手足們都有極好既自製力
好似立法會冇打爛文物一樣
但同時必須要訂立最基本既規矩
唔通有人周街亂咁殺人都唔割咩

wa又捉一隻,大家block咗佢

幾日了，有鬼入晒係應該撤先。

死守好危險！

唔捉鬼
但唔可以否認有鬼

用下腦再諗下你 當佢唔帶裝 你可以點判斷佢係狗 再者 佢一定派狗咩？當然我唔建議捉鬼 但今次明顯鬼做 所以要防止再有分化事件再出現 所以紀律係好重用

打爛儀器完全無意義

個場係中大人
守返中大嘅規矩好應該

用條人命都要守護校園，
係因為愛惜學校，
真正中大人點會周圍打爛自己學校既野

無理破壞者，請召喚神獸

鬼係無處不在既
但捉鬼既話，一捉錯，就好影響士氣
咁多個月黎，大家明知有鬼，但冇破壞到團結
但係一有佔領，大家一齊鬥獸困，就好易出事
所以下次真係唔好再諗住長期佔領，一定會變雨傘2.0

不厭其煩講多次：唔好成日都賴有鬼

有落過場一定知，成日有班齊裝偽勇武聲大夾惡
郁啲就屌市民，屌和理飛唔幫手
最叻就爆鋪私了，但係一有狗走夾唔唞

呢班撚樣仲成日懶係勇，學人玩火魔法
但係就唔夠膽上前線掉
匿埋喺真勇武背面掉，結果唔係team kill 就中記者

我屌你老母啦你班死mk，唔夠膽就做和理非啦，唔好累死啲手足，成事不足敗事有餘

嗰條公主抱MK分分鐘就係呢啲咁嘅人

Hi sir
Bye sir blocked

所以唔想有人裝修自己校園係人之常情

底學歷毅進仔天生有嚴重自俾感，對於永遠不屬於自己的高等學府懷敵意，打鳩爛佢是原始快感衝動，理應鶳了。

利申： 97 UC med

根本就烏合之眾，鬼乜鳩

呢啲嘢運動初期已經提緊
但流水式好難搞起

好似中大呢種留守/據點式抗爭可能有得做
應該話係必須要做
由於留守時間長，規矩嘅內容可能可以通過討論甚至投票建立
因為係訂立好基本嘅嘢，所以應該比較取得共識

我好肯定呢種簡單嘅規矩係對現場手足係好嘅
喺處理有爭執嘅時候好有用

當然一定會有小部份人會想冇規矩，可以我行我素，但係咪好事就真係大家諗諗

未必係黑警，重有潛伏嘅特工，
大家小心。

就算唔係popo，都應該係對家派入黎搗亂，對家最叻係心戰

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

覺得每間u都應該定返d規矩
唔係大台
正如你去得朋友屋企都唔會隨便搞人d野
過去幾日無論中大定其他u都的確有無謂嘅破壞

做鬼點會拉大隊
同埋鬼唔一定係狗，可以係收左錢既古惑仔

Poly呢咁

Why not both
豬隊友加卧底 兩樣都有啦
SUPER

呢啲人應當作鬼看待

黑警有咩做唔出呀

點解要撇除有鬼搞事既可能性?
你係對家，你都會放D 鬼入黎玩分化啦

你個名都好7下

好似仲會放啲違禁品插贓嫁喎，好似之前啲片咁。

中大班手足算好仁道
咁破壞法都唔趕走
事實上冇必要破壞學校設施
中大係好多手足家園，外面仲有好多校友都係手足
可能有人唔滿意段校長聲明，又或者唔滿意CUSU做法
但呢度係人地地方
亦係手足生活的家
有不滿可以辯論，但唔好破壞

唔出奇
唔係點解咁多人話要撒
我唔知果啲冷氣軍師人定係鬼
係咁叫人留

真係手足既點會屌大家
大家都係同路人 我返工見人做錯野 知佢黃都唔會屌啦

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

it's very funny, as CU student union said CU was their second home, but they could accept the protestors to damage their second home.

唔係賴，都證明左係有

e.g ［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

首先有時間就做場地人口統計，除左大區域出入管制，加上粗略劃分的區域都加上出入記錄。咁大家就知人口管理點做，有幾多人，都易分派。
另外，要定時開大會UPDATE 各區情況

咁得唔得?

今晚睇到哂，所有學生已徹離上緊旅遊巴，幾個popo連個武器庫都爆埋

因為割蓆就令香港呢個更大既家萬劫不服呀撚樣, fun 你老母ny 呀, 用下你個鳩腦諗下啦, sir

唔明既就諗返幾個月前既立法會, 真正同路人就算破壞都無破壞有政權象徵意義既野

*只破壞有政權象徵意義既野

事實
搞亂行為同思想
守唔到/唔守先啱
再守會分化同無意義升級

我覺得有小部份失控到好似黑警咁

邊個破壞中大一定要私了

有c9因為咁轉立場

無錯，捉鬼真係唔需要公開討論

其實有啲嘢係必須承認嘅
就係我哋嘅人都係有參差
我哋講緊200萬人
樹大有枯枝
就算佢係敢行出嚟都係咁話
見到有問題嘅手足一定要出聲指正
唔係一句唔割就算

推 見到唔受控制既人保持警惕

又可以block條唔識講中文既狗

岩啦，捉鬼第一步，以後唔個唔和理非就無鬼

我重申
我講既秩序唔係大台
秩序既執行唔需要執行者，亦唔需要領袖
因為每一個人都係執行者，好似我岩岩講 有人係裝修完既鋪頭偷野，有手足就綁起佢一樣。

唔係分化
但親眼目擊非中大生係 sir run run出面瘋狂飛車差啲撞死人
讀左咁多年仲未見過有一架車既車速快得過佢

有個問題係，大家愈清楚，同時狗都愈清楚。
我認為，係守城有可信大台做管理，資源分派，同了解情況，做訊息保密係必須的。前題係做得好。

中共間諜大國排咁多spy，點解覺得人地唔會用spy浸入手足入面,尤其足甴近平出咗聲

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

邊有人會自己打自己嘅野
更何況打儀器有用

妹仔大過主人
有共識就得喇 中大人 assemble

AGREE, 要有一套RULES 寫響門口先好入，重要設施要人有守，我建議搵民主牆個位寫好哂貼到全世都知， 所有人應有自己GA 工作時間表 或工作職業， 哨 ，守野， 清潔等， 一人輪住做唔同野

7月咪有份割席宣言囉屌

佔領區都應該要有一份黎根據情況調整

係有特工都唔出奇，校長都感覺到太危險叫快D走

屌你老母臭化屄

外面熱門有，自己搵嚟推

中大比人屈叫暴大
由頭到尾都係popo入去打爛曬啲野
你想表達咁？

所以我覺得校方洗地清人係岩

傷害手足 恐嚇手足用火魔 已經一定係鬼 就算唔係黑警 照當鬼處理
傷害手足既 就已經唔係手足

Pish

屌 一徹走就成個連登都五毛post帶風向分化中大人同非中大人

毅進仔

12 號晚 哨兵已報有五十個黑衫狗喺玖龍山
最尾無現身捉人 你估佢地最後去咗邊?
你估對家見到我地依家仲不斷喺度嘈有幾開心?

應該係因為依家先敢出聲

敵_我_
唔係新招啦下話

啱

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

一定要有底線

唔係分唔分中大人 而係咩人都有都要有底線同守規矩

咪撚咁多廢話混淆視聽啦

當全世界都覺你係鬼 咁你就算唔係鬼 都係攪屎棍

仲要你呢d廢物喺度害人？

屌尻你 打撚柒你 都絕對合理

不割席，無論中大或者其他大學有冇鬼都好
我地都冇資格割席，反省完就繼續行
一齊諗方法拆掂佢
如果唔係我地死左既手足點都唔會放過我地

不能同意更多

搶佢地槍

我睇到好多都 Block 左既，仲話我係5毛，笑撚死

其實中大嘅規矩只不過係：
如非必要，盡量唔好破壞中大嘅設施
同埋唔好當中大係遊樂場，冇牌嗰啲唔好揸車，有牌嗰啲唔好飛車

中大人唔該自己都醒d

俾鬼入侵完 喺度爭住認人地係手足做乜？

顯然而見係鬼 明明自己都懷疑但又唔敢直接講

根本應該團結一班自己中大人去check

火魔兇人果隻擺到明係 捉到佢呢隻殺雞警猴 甩手甩腳

睇下其他廢物黑警仲敢唔敢出嚟分化？

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

即係尊重

認同要有秩序

咁要有一半係鬼先做到呀麻

守城同內部攪破壞都唔識分?

文宣：警察假份中大學生破壞校園

係同路人就唔會搞自己人

鳩sir fd?